前NBA冠軍 Andrew Bogut 轉發孫楊禁賽比小粉紅出征

Bogut 比大量小粉紅狙擊，勇迷幾時出手

NMSL
好撚識玩

呢條友之前已經成日屌班支那

find teeth all over the place
人地一拳打死班支那瘦撚啦

bogut

係微博經常見到「你媽死了=nmsl 」

bogut 也太skr 了吧

唔反湧了

不過佢都離開左nba

行到面前大陸人聲都唔敢出

Farwell？

Bogut竟然知nmsl咩意思
係唔係俾支那人屌過

美國果班全部奶共
打過nba又會屌中共果d都唔係美國人黎

上次個澳洲泳手唔肯同紫尿影相，bogut Twitter 撐佢然後俾大陸人圍攻 依家佢應該心都涼哂

nmsl

Bogut 不嬲夠彊
撚到班小粉紅

bogut係澳洲地位咁高
驚撚你小粉紅

呀horton仲要好似比coca cola同收番贊助
alma mater又取消學校泳池用佢個名命名

依家心都涼哂 horton應該會比人正番名

Horton專心游水拎冠軍
有邊個會記得coca cola單野

睇下coca cola會唔會認錯
不過d奶共enterprises 隨時唔會要孫楊回水＋照天文數字贊助佢

是但啦
Who fucking care 支那孫楊
反正代言人都係大中華區
唔同市場

但被停賽就係事實啦

之前bogut仲要特登多謝morey幫佢食晒堆nmsl spam

kd, irving, pop?

奶共係foj, harden之流啫

真係正

佢都差唔多收山
奧運如果取消 即係佢基本上係無影響

unless沒收番佢呢幾年d世界冠軍
同埋贊助商取消合約加要佢回水

bogut應該受夠班支那小粉紅搞到澳洲污煙瘴氣

都唔可以咁講
而家係孫揚個底花哂
光榮退休同被禁賽退休係兩回事

雖然十年後都冇人記得佢架啦

你估孫揚係科比/菲比斯咩
好似佢地退休仲有影響力？

Kyrie irving咪美國人

劉翔都起碼成世唔駛做

但新羊依家死得啦，名譽掃地

孫楊一早賺到笑 依家做到比人逼害嘅形象 喺支那繼續搵錢
佢應該仲可以參加人治國家嘅比賽

係，係小粉紅信佢無姑

係
傷都好過禁賽
仲要串77

國內比賽有邊個留意

人地講得都唔撚怕你班支那豬洗板啦

劉翔係慘

btw其實 基本上個個跨欄奧運冠軍之後個屆都因傷退賽/缺席/包尾
跨欄太demanding
只不過佢係大陸人所以比人無限放大
同埋咁岩北京奧運

突然彈上國際舞台係會畀人無限放大,姚明都係咁

14億市場

支那狗真係地球病毒

NMSL

14億有幾多個會留意游水

你估好似保特咁屈咩

直接打nmsl 好能串

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

笑死

有account嘅記得report五毛
暴力威脅嗰啲

還有黨呀

姚明係比中国隊同艾杜文收山

100m跑都易拉傷
但係跨欄真係個個都傷病多到痴線
不停落地 對腳好大壓力

去report五毛racist呀

你媽確診

人地兩米幾高二百幾磅啊 你搵一百個太極廢老黎都唔夠人打啦

支共最勁亦係唯一既文化輸出就係NMSL

姚明打現代籃球應該會屈好多，生不逢時

bogut冠軍已袋又退左休攞哂高地吊你支那楊
Bogut係勇士的確係功神

bogut ho ball

落地又要借力再彈起
根本上係一項玩殘腳筋同肌肉嘅運動

因為佢之前講孫揚冇體育精神就係俾nmsl洗板

原來咁解

shaq

所以其實跨欄基本上要玩一半抖一半咁
劉翔最on9係d plan錯哂
07年世錦 11年世錦 谷到peak
但08奧運 12奧運就傷
根本就應該唔好谷前一年世錦 完全因小失大
黑人都傷到仆街啦100m hurdles唔好話黃種人

梗係知啦

之前有鬼佬網友問nmsl點解
佢仲專登解釋畀佢知
晨早畀人出征慣

係生得馮時
現代籃球佢會同boban差唔多

finals 3次贏得一次
無佢個兩年就贏哂

串撚到 tag埋佢就完美

其實係 never mind scandal and liber

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

佢根本就特登出黎撚狗

澳洲大

boban有佢range?

一個禁言國家 鬧人都鬧得冇來水準

教埋佢後面嗰三句嘛

Push

Bogut應該唔gur支那好耐
上年FIBA喺中國搞，bogut代澳洲隊出賽
佢掂親波都有特別待遇，就係畀場內啲支那球迷噓爆

可唔可以煲去本地藍絲group 要發大黎搞

Nmsl
其實佢地知唔知句野點解？

有range但會比轉防/PnR玩死

yao出道幾瘦 機動性高d 後尾先增重 間接累死佢 雖然成日幫支那打波先係主因

嚟嚟去去都剩係識老母屎尿屁
仲話自己文明國家
連中国文化都學唔好仲夠膽話自己愛国

佢竟然識用

之前FIBA World Cup Bogut已經俾支那人噓

如果講兩句我媽就死，咁黑警一早死左全家啦

個情況大概會好似食屎哥對上館長咁

有冇辦法令班小粉紅去拉埋高比黎搞
如果係就好玩了

比人問到咪咁講囉 你估會答係你媽死了咩

仲有woc = 我靠，wsl = 我死了
百度同B站大把(bili以前冇咁多，自從大幅赤化之後低質哂。)

仲有唔知點解D終幗佬好流行用"給爺爬"呢3隻字。

九陰白骨爪

鬼佬都識反而我今日先知

boban 技術都好好
係慢

佢傷個年艾杜文出成39分鍾 cls
根本yao只可以打30分鍾最多

支那運動員就算吧啦，除咗支那人之外根本就無其他國家嘅人會迷呢班垃圾

根本吹大咗

應該關心跳水多過游水

世錦賽多獎金
都係大賽
但奧運就國家行先
政治大過運動

然後俾人斷大

尿紫楊

但對佢黎講其實奧運緊要d
世錦賽金銀牌 賺唔得幾多
奧運傷左 贊助商離佢而去

撚狗

禾勇深黃

Bogut竟然知nmsl

澳洲戰線睇嚟有得諗

劉翔都係收曬皮。無人會記得

To 小粉紅
你媽死了
靈堂失火
火是我放

To 五毛

全家爆炸，病房k歌，靈堂酒會，喪宴烤屍，送葬搖滾，靈車漂移，墳頭蹦迪，骨灰拌飯，祖墳歌會，宗廟拍片，屍塊養豬，腦漿澆花，靈堂派對，葬禮慶典， 骨髓煮湯，棺木開花，棺板衝浪，樹上掛媽，NMSL

乜撚野come back to China
佢撚係支那人 come 乜撚back

真係無文化，死有咩用？

我地排隊屌

佢撐賀頓比班小支支洗得多
識都唔奇

推

場上場下值得respect

全部入Twitter!!!

班玻璃跌到一地都係

同foj 有得比 3/9

push

易帝

成班支那豬死返去用微博啦

Skr skr

又衝出黎柒

尿紫揚

如果2016 game 7 有佢係度應該贏 真心
輸哂個底

we connect推到kobe在天之靈都見到

pish

支持

又關kobe咩事

所以姚明係一個奇蹟黎

正
尿紫揚抵啦

Nmsl